我睇完條片覺得好心痛，有冇人同我一樣

唉